美劇《WESTWORLD》新預告有香港份

想當年有套叫The Strain既美劇都有雨革畫面

依個promotion個意思似係想表達一種蝴蝶效應以及一種天命遁環，而香港612係片中既開端。

612
原來唔經唔覺已經7個月 手足

In HBO We trust

NETFLIX冇 STRAIN, FRINGE 呢D大劇真係好撚ON9

做Bernard既演員Jeffrey Wright更加有表過態支持香港示威者以及提及警暴問題

留名等睇玻璃心碎一地

唯一兩單真實事件，就係有香港

中國人罷晒HBO啲劇佢啦

佢之後會拍batman

所羅門吹曬風簽呢個聯署都無人理

多謝手足

嘩屌又要追

記得佢好早就出過聲

本身已經係神劇
Nolan 細佬監制

罷一星期咪又跪番

唔止監，基本上全部都係佢同佢老婆寫

《西部世界3》新預告中，見到一切世界大事，都是源於「2019年6月12日，分歧：香港–政治動盪，大規模抗議。」之後，由於連鎖效應，世界各地都發生假設性的重大事故

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

攬炒團隊 同各國組織將會喺1.19同步發起遊行集會，支援 「民間集會團隊」發起嘅 1.19 港島東行《天下制裁大遊行》！

即使面對嚴寒飛雪、史無前例山火，英美澳加紐德比等國居民 經過一個月籌備，仍然繼續聯手捍衛香港。

謹此 懇切呼籲各地港人陸續響應號召，舉辦、參加1.19天下制裁行動，逆流打返起個勢！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉民
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華

至於各地詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” Facebook page持續更新。

最後，民集團隊更會喺黎緊星期日1.12 舉辦《天下制裁集會》為1.19集定氣，打響頭炮。

🔥正牌攬炒Channel🔥

#國際戰線 #本土戰線 #清算

香港影響世界

Bring yourself back online

陳同佳效應

Season 1 好正
但係season 2睇到頭暈

lm

第二季睇到一半就棄咗

因為有個好有愛既technician 角色 ，s2叫佢講日文佢話佢係香港人

綠帽引發ww3

唔止，
season 2 直頭有香港景，影到ICC

Mr Robot 都有遊行

睇到依一幕戈陣笑咗

嗰陣時第一季 睇到頭都大撚埋 勁複雜睇咗兩次 仲R緊頭

本身見完第二季就諗住唔睇
但係見到bernard咁撐同呢個片頭就想睇吓

貼source

Fringe

我係由Fringe開始追JJ Abrams 好撚鐘意佢啲sci fi 追到而家West World都仲睇緊佢

不過lens flare由以前覺得好型 到而家已經睇厭左

中國要禁播了

中國俾播hbo?

係連BT 咩咩線上看個啲都禁埋

罷條毛，口講反美隻手download緊

手足

wwiii=westworld iii=world war iii

‎[19:30 現場文字直播] 民間記者會 : 黃色經濟起革命 良心消費衛我城

hbo

邊個台播？

hbo既話香港得now有？

WW3/新冷戰既導火線

印尼生態系統崩潰我都覺得有可能
嗰班農民成日仲用緊刀耕火種清雨林

越禁越紅

Westworld

幾時上s3?

3月15，條片有講

係街唔方便睇 要返去先睇到 thanks

Westworld season 3 :- 世界係2019年6月12日開始混亂

3月15
今季咁早

What door ?

Season 2易睇過前一季喎

神劇 終於出s3 感動

除左hbo邊度有得睇

S1S2 都好正
睇呢套要好專注咁睇 如果唔係會miss佢d細節

罷老翻？

正

又要追劇

想睇

係香港前面有一粒塵咁大既點，叫大粒墨

岩啦
香港d 行屍走肉好似westworld 人物咁醒覺反抗

但s2睇到r哂頭 唔知講咩

冇